木結他問題

我企响度彈，點樣唔睇住情況下，用pick彈旋律？有咩技巧？彈到錯晒線，謝

練練練

練

你隻右手點方法？